﻿Я рекомендую исходить из директории `libs/` или `Libraries/`, т.е. добавить её в `Include Path` проекта:

	#include "Sledge/assert/assert.h"
	#include "Sledge/bsp/bsp.h"

Наиболее простой вариант - добавить папку 'Sledge/Include/' в проект

	#include "Sledge.h"
	
Более полный путь к файлу исключит ошибки, если имена файлов повторяются. И не добавлять тьму include-папок в проект. Это неудобно и хуже(сложнее) портируется.

# Лицензия
Библиотеку `Sledge` предполагает использование любой из 2-ух лицензий MIT или BSD 2-clause. Они приблизительно эквивалентны.